點解南亞人唔剃鬚？

有無人知點解 有時覺得佢地剃左可能都算係靚仔 但佢地總要留到落心口

型囉

留少少最man

動物有保護色，南亞人有保護鬚